（有圖）藍田匯景 有手足比呀伯割頸

痴撚線班廢老做乜撚呀

咩事

999,搵王嘉盈

cls

推

咩事先?

scared'm

屌佢老母

死廢老

割頸都唔拉人 仔謀殺呀仆佢個街

佢應該仲喺呢a出口度擺緊街站

傷者稱有班呀伯呀婆跟左佢成個星期

有無人影到相
黑警唔做野 我地幫手

推手足有無事

逃之夭夭？

做咩事?

而家D呀伯/呀婆 = 以前文革死剩種

商場有cam掛下哇

佢地想搏盡無悔呀
同Shitty 入面自嗨緊班港豬一樣

唯一結局
警謊稱把刀自己失控
呀伯獲20萬守護香港基金
然後男子被告暴動

情況點

發生咩事

Push

唔好比個廢老走啊

左膠呢？
“唔好打啦！打死人啦！”
平時講呢啲嘢既人去咗邊

嘩痴撚線咩料呀

冷漠港人連阿伯都追唔到？

dllm

有冇事

好危險架，點敢行埋去。
其實係因為左膠係狗

個呀伯走咗？

好似話跟蹤左手足一個禮拜

sor巴打 請問shitty入面發生咩事 ?

個廢老呢？唔係走到掛？

割返佢

邊狗住藍田

校園台有個hall 10嘅post

廢老膝頭見一個爆一對
唔好再俾佢地害人

阿伯阿婆都勇過你班港豬

左膠表示
唔可以主動郁手，等手足捱一刀先!
先禮後兵先好睇!

屌放撚走左個廢老？刮佢出黎

推到有圖捉返佢老母臭閪出黎

有救護到場未

dklm

cls呀！！！

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

嘩屌

多謝你衝出嚟比我block

推爆佢

班阻膠唔該自己上去比人斬兩下先

push

可唔可以講清楚到底發生咩事？

咩情況

點樣成個星期？鬼魂？

手足

啱啱？
乜事？

唔好打 打死人啦

屌那星廢老人呢

有

可能望後面見到

call白車未呀

個代最多無人性既畜牲

全個人生都係錯誤

左膠=狗=打得

有一批老不死好極端

大陸人已經開始殺官好耐
佢哋成日話香港係大陸既一部分你明唔明佢暗示乜野

up乜鳩
弱智?

捉到未

咁都俾呀伯走到? 唔係呀嘛

求最新消息

割頸都唔拉屌你老母

block好耐

廢老真係好撚討厭
手足

要人

手足點呀

Wtf

屌一點先過到黎

唔係咁都傻個廢老走得甩呀屌

用返黑警LOGIC，甘係企圖謀殺

無人性、刀手正PK

true

屌呀

廢老都走得甩？

721 831

黑警唔做嘢，唯有替天行道

陣間手足應該毆鬥被捕

死廢老去咗邊呀

屌

黑狗一定唔拉人 挽下手拉返果位手足轉頭

呀伯都打唔贏？？

講到明個老嘢去咗百佳
半個鐘都無人去私了
唉....

啲人話係呢個廢老

話唔定上一代有份大屠殺

講野講清楚少少得唔得

死使

班話預嘅左膠到咗未

唔好割啦, 割死人啦

雖然好擔心傷者，但係張圖想點

前因？

DLLM 死廢老！

有幾唔清楚

拉人未呀屌

推到有廢佬樣，自己的事自己了

左膠呢d場合又唔見人?

個啊伯好似俾人捉住左

手足有冇事????

起底，喺樓下伏佢。

上次狗比人割又發大件事
成班藍絲

我係果頭，要唔要人？

有人話係上面嗰個

打斷啲手手腳腳係基本

屌你老母幾廿歲人都就快死 仲要咁害人

No need

仆街廢老

係咪林日明做架？

班仆街死廢老

0.5來的

影個呀伯相！！

關咩事呢

捉左了

我BLOCK遲咗

捉左????

召喚神獸

佢有冇事?
呢個時間成街廢佬...
可能冇人幫手...

你覺得佢咁大支咩?
佢最多咪有份篤灰篤晒自己全家

捉實個阿伯撼佢個頭落牆啦

source?

P.s. 藍田好多藍 山上同麗港城果邊深藍 得滙景係黃d d

仲洗唔洗人

捉到隻藍屍狗打到殘廢未？

ys 食飯個時見到

日日淨係開po講殺狗
成日話外國學香港點抗爭，但人地真係同差佬死過殺埋

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

咁又唔會
依堆廢物毛魔留黎為長遠統治著想
一定會對佢地好好

屌佢老母陣間又放

俾人割頸嗰個係咪肯定係手足先？
你知我哋黃絲都有阿伯架嘛。

做跟尾狗囉

準人類生物 只有生理循環系統同人類相近

早知跟住

但發生咩事？個阿伯係求其揾個後生仔割，定係發生左咩事？咁L恐怖既

德田懷疑深藍

又係藍屍出刀

手足無啦啦帶刀割人做乜

影正面相嘛

根本阻膠就係藍絲扮，裏應外合，就算俾人捉到都可以保住條命仔，每個post都要重申，再有阻膠就要打埋一份

咁我估啊老野是藍絲機會大d
因為我之前都親眼見過附近有個阿伯不斷鬧示威者

點解唔關 就係死阻膠阻住神獸執行公義 令到班藍屍覺得恰尻示威者 唔會被執行公義 又不受法律制裁 因為黑警一定會放佢地走 咪令到班藍屍 有恃無恐 為所欲為囉

咁都唔關？

匯景同附近屋村太近，個商場又殘又雜，班廢老以為呢度等於自己地頭，可以無旺管。

高調拉低調放

破窗效應割頸版

又係呢啲文革死剩種

廢老呢

廢老=/=狗
殺隻垂死嘅廢老托柒咩
一人一踢都踩死佢啦用刀做乜

廢老快撚d 死喇

我宜家係講緊會唔會個老嘢反而係我哋嘅人，究被割既係狗。

我想問清楚姐

咁老 就算告上法庭都只會輕判

送落地下？

光天化日，咁都得

做下戲啫

下面係觀塘警署

地下兩狗車

究竟個老野是咪匯景住戶，定還是樓上屋村d人？保安好大問題

匯景保安藍到仆街

會拉人咩

推！！！
痴撚線藍絲

咁撚癲？

sor
自
無追晒po

老實講度度都係㗎啦
保安不嬲得個擺字
你估佢地會保護你？
最好炒曬佢地 管理費都唔駛交咁多

屌佢老鼠阿伯阿婆都識跟人一段時間先落手

有無人呼籲下黄店，黃車，全帝安裝閉路電視保護手足
仲要D家庭對住後巷，裝D微形嘅，唔揚嘅，保護手足

煲大plz!
快去醫院！
警員割頸就扮嘢，巿民被割頸，唔洗理

必須召換神獸鶳

但係百佳呢個鐘數好多人 落手走唔切架喎

成班廢物唔捉住個阿伯

CLS

個班批鬥L 仲出黎害人

阻膠有機會係狗扮 一定要嚴懲

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

東方出咗新聞但唔打格仔呀頂

1327 一沖 兩豬入緊去藍手方向

預左

推!!

又收咗安家費著草返支那

咁痴線

係apm對出

麗港城唔算深藍啦
係有啲廢老啫 個連儂牆好撚勁

個呀伯唔係走得甩呀？？

麗港多唔多人10 點嗌架?

捉唔捉到人

手足有冇事？

認真呢

巴士站俾人撕左大半了

所以叫人唔好打
夠喇
個班傻閪黎
另外打得無力又唔肯洛重手個班都係傻閪黎

11月2號星期六 15:00 維園見

呀伯去咗？？

肯定一陣又放返

對腳d 關節位打先有用

報平安好嗎

全部仆街嚟，圍內老屎忽無後生入到去。

樣都睇唔到

好大機會係
只係一班天真嬌仲覺得係同路人

手足依家點？

唔撚出防暴？
唔撚壓個阿伯係地下？
班黑警唔係好鍾意架咩

幾時? 詳情?

趁地臨啊死老野！！！！！

藍田友反抗未
隨時落黎

破窗效應...不過係破人地隻窗

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

我地真係連阿伯阿婆都不如...

殺廢老

民殺官係中共大忌黎
佢地最驚就係啲人有樣學樣

依家咩情況？

完全正解

搞咁多野做咩
一句案件冇可疑就得

做乜撚

神獸！！！！！！！！！

𠝹狗就傷人十一
𠝹手足就唔撚拉

唔得 點可以咁多無可疑
呢啲係個別例子

推呀屌
佢地係咪想早啲投胎？
佢禁樣做一做
下世做豬啦

F

年輕批鬥長輩
年老批鬥後生

藍田真係超深藍地區..
廢老極多
成日大快活食早餐都要聽班阿毛響度高談闊論

黃絲阿伯咁有腦點會亂郁手

阻膠欺善怕惡就叻

牙伯都打唔贏

仆佢個街

邊個會預到行行吓街會有人界佢條頸
揸刀㗎
個個都識空手接白刃咩

咁我唔清楚喎
只係成日經過 但唔係住嗰度
不過鄧咏駿條仆街蛇齋餅糭養出唔少廢老

無後果係撚都勇啦

神獸可唔可以練下關節技？

廢老藍絲 真暴徒

喺警署等緊下次cosplay

呀sir驚咪唔好出街囉

廢老

你唔驚11月2號出維園呀 睇死你唔出

所以話 起底究竟有咩用呢？ 好能善良既香港人。
正常應該由住附近既巴絲打 監視廢老,再俾時間表出嚟，然後約兄弟召喚神獸。

又俾人護送走

左膠呢